囝囝出首期兼供埋樓！爸爸收退休禮物自住

中海外（688）啟德1號2期早前推出122伙，安排今日早上進行次輪銷售，抽到16號前籌的啟德1號2期買家林先生表示，是兒子買給他，用作自住，買的是細單位，自己本身無物業，所以無需付稅，首期同供樓都由兒子負責。他認為區域配套好，交通方便，潛力好

以為係晴報標題

子幹

如爸爸能伏於孩兒的肩膊

考感動天

香港有呢啲新聞又推高生育率

可能仔上一世係自己啊爺

誰要上車

廢老做左幾廿年都冇物業

點解我會唱左

搵老豆慳稅啫

個仔用老豆名避辣招姐

錯啦
唔係佢老豆幹佢老母，個仔根本出唔到世
所以最尾都係父幹撚

老豆，冇我，你冇今日

啊仔，冇我，你一日都冇

錯啦
係個老豆自給自足
生個仔黎養自己

問題:
1. 咁佢地一直住邊? 如果租樓嘅話佢退休仲有能力租? 咁一係住公屋啫
2. 佢個仔又住邊? 聽落唔係同佢住喎，即係個仔本身有樓啦
3. 佢話佢冇物業啫，咁如果佢唔係公屋又唔係租樓，咁凈返就係本身有樓，不過唔係佢名

所以點睇都係為避稅啫，有邊個唔想避果15%呀，避到我都會避，理由合唔合理唔重要

租都係個仔交唔得？個仔要慳稅都要有能力先得嘅